波台呢期咁多手足叫春嘅？個個都有感情問題？

你地有撚感情問題咩

個個好似你咁毒咩

想打交好耐

隻dup

得你有.....

豬sir都有煩惱

無煩惱烏

一個二個毒撚扮有女🤣

小妹冇

Agree

小妹既感情問題就係無感情

驚打死你。。

小妹太多兵 點處理好

我都係好多女成日圍住我，wts我，好煩

冇左你電話 比多次我

點同人妖拍拖

得你同香川叫咋

不了
吃🚬仲好

小妹刀失戀了😞

你矛牙？

曼區春皇